新手hi花左泵把

入個勁窄既位唔小心hi花左泵把 如果想自己整應該點做 用原子灰 跟住砂紙磨 同補油？

自己搞不如唔好搞

搞完咪又hi
冇意義

因為太礙眼 諗住平平地自己整 遠睇唔多覺算

你盞頭燈仲礙眼

屌 真

唔好搞咁多嘢啦

當係戰損囉 洗hi 整咩

用塗改液油返佢

正想咁講

ching識啲嘢喎

咪抄鳩我

睇完你問個問題 我覺得你不如比車房搞算
你怕礙眼而搞但係你自己搞完應該會更礙眼
先唔講你做灰做唔做得好磨得好唔好 起碼新舊油一定有色差，買料又幾百蚊

老老實實上面果part打蠟應該打得走八成
下面甩漆個度就自己買支補漆筆
補一補遠睇唔係好覺眼

新手整完幾日咪又hi花返

咁都覺眼
成條凹咗都係咁

留名跟進

第一次碰撞係會好想整返好 揸多排/撞多幾次就唔會再理

粗蠟得啦 咁淺補乜春灰

樓主好靚仔

是但啦..
你盞橙都黃到咁..
唔差在

搞埋頭燈啦 黃到....

睇錯新車 hi 花泵把
btw

右邊嚟㗎師兄 左右都未識分
交返個牌出嚟啦

未見過人hi花自己搞可以去到可接受水平